其實黎黎去去都係前線工作，有咩幕後工作影響仲大？

做marketing.. 影響力大 薪金低得可憐

你以為MARKETING影響力大唶.
間公司好都係件PRODUCT好
有幾何係賣孖劇亭
有都唔係香港公司

有咩工作影響人好多

我只係諗到賭係影響人最大

渠務

同意
係有marketing影響力大既公司
但都100%不是公司
香港既marketing嘥9氣啦

不是香港公司

IT

btw HK no IT

Sad but true

幫貨輪入油

其實來來去去都係後勤做野
前線都係出黎擦鞋呃下人
要呃點解唔去後勤呃上司老闆
包你前途無限

如果有後勤工作可以影響埋越多嘅人（市民）咁就好

香港marketing係咪即係sales?

即係點……後勤影響到市民咪變左做前線囉

R&D
QC

另外，我覺得廣告絕對影響好大 因為人都係視覺動物
平時用視覺好多

Marketing 緊係唔係sales啦
係香港啲19傳銷狗話自己做marketing姐

背後不停ot個班